冬天去東京旅行，即日來回上 輕井澤 有乜要注意？

過幾日飛東京
可能抽一日時間去輕井澤行吓睇吓（唔滑雪），有乜嘢要注意？

注意要搭skyliner

帶口罩

好撚凍

早去早回, 夜晚又大風又凍

冬天又凍又大風 唔係渣車的話
都幾蝦人去

5點落山
早d去

諗住係輕井澤站附近行吓喳

坐新幹線，之前一日先買車飛ok嗎？ 會唔會無飛賣？

唔會呀有自由席㗎
點解唔買東京近郊一日券
來回車飛都已經值回票價

可以.....

係咪 JR Tokyo wide pass ？